呢條女做乜鳩 上埋華記正能量

don't make stupid people famous

做乜撚嘢上嚟sell藍閪YouTube

拉

真

19年嗰陣佢仲同佢啲frd屌緊港豬，出過去食tg；今日華春瑩係佢偶像
搞笑嘅係佢話咩喺中史到學到中國文化(大概啦)，呢條女仲要讀中史嗰陣堂堂都係瞓覺對中史堂嘅最大印象可能淨係得中史個阿Sir幾靚仔

有冇圖
有圖可以反攻藍絲
話佢地中出了一個叛徒

啲comments好撚creepy⋯⋯

讀雞校做英雄

佢朋友po過嗰陣嘅對話圖，但我冇cap低
呢條link有啲圖證明佢曾經係「黃」

我唔係咁方便,去聯絡佢朋友
或者你自己方唔方便去問佢朋友再攞返啲對話圖? 我估對方曾經有心貼出嚟應該都唔介意而家再特登畀我地, 到時睇下點樣處理

拉